自問自己有金舌嘅人，請入

食好西戰隊需要你
點擊以下連結，註冊成為戰隊嘅一員

Tg ok?

Sorry我得金丁丁

要留電話嘅